玉石俱焚

真理部
3

秩序

連登就同狗竇無分別
藉此為傲的笨蛋到底是如何在這個世界生存？我很好奇

你不是同類 距離我離一點吧
。
企開啲啦屌你老母